時光這個壞人 咁快就聖誕節

我仲係A0

隻手好凍凍

唔好撚煩我

0_0

ching你係咪俾人拒絕咗

聖誕緣分計劃冇咗我

吓-.-？

聖誕緣份計劃

屌 笑死

你仲下返我轉頭

咁耐嘅野 唔記得咗啦

你都預咗

你呢？

邊個咁當黑

咪爭食啦

廿五號除左柄係屋企仲有咩好做

係咪絲打？ 係嘅可以同我拖手仔出街🥺

關你撚事！

咁撚串！？